[國歌法] 高官悼念南京大屠殺 奏國歌時林鄭無開口唱

今日為南京大屠殺80周年，特首林鄭月娥率一眾高官出席在海防博物館舉行的南京大屠殺死難者國家公祭紀念儀式。儀式開始時先奏國歌，再默哀兩分鐘及鞠躬致禮。惟眾人高唱國歌時，林鄭或為表哀痛，一直緊閉雙唇無開口唱。隨後林鄭向死難者致獻花圈及簽署紀念冊。

民建聯立法會議員葛佩帆在儀式結束後指，香港應有「抗日戰爭紀念館」，指海防博物館關於本港的抗日歷史紀錄不夠詳盡，稱最好是將海防博物館改成為抗日戰爭紀念館。

國歌法生效後 保留對林鄭追究嘅權利

民建聯立法會議員葛佩帆在儀式結束後指，香港應有「抗日戰爭紀念館」，指海防博物館關於本港的抗日歷史紀錄不夠詳盡，稱最好是將海防博物館改成為抗日戰爭紀念館。

呢條臭西真係痴撚線

林鄭暗中反中

有片就backup佢